國難五金收皮

唔好教佢做野
因為你地冇本事

娘子呀
同牛魔王出黎睇耶穌

好似幕後老細係甄燊港

老闆，我信你

重諗住入手翻頂黑騎士

#有緣再會
#夢中相見
#世上沒有從天而降的英雄
#只有挺身而出的凡人

rip

習甴曱 甴近平

甄燊港 係 燒山啲friend

咁計好複雜喎

三罷當日 請大家準時到所有交通工具總站排隊上車並坐到尾站唔落車再去頭站

割硬

中

人民力量